葉太可唔可以今晚幫林太補一補習先

不得不承認
葉太今日個記者會係近期最得體既政府高官記者會
起碼
佢真係謙虛回答記者問題
守時
有做足功課 講到以前史例
唔理佢立場係咩
起碼我感受到佢真心同市民/記者對話

唔係好似其他高官
不斷逃避記者問題
做錄音機

而且葉太仲話政府需要換格局 唔通係暗示支持重啓政改？

強烈支持葉太幫各高官補一補oral 先出黎開記者會
唔係佢地下下答非所問 嘥哂我哋既data

佢宜家一定係度陰陰嘴笑

佢話田比俊葡萄佢，我笑而不語

Anyway......

無論佢講咩我都覺得佢好嘔心

佢有種唔會甘心做錄音機既傲氣
其他方面就不了

孽瘤都有人吹奏

佢話換格局擺明就係想叫林鄭落台，然後自己上位

葉太今日個記者會係近期最得體既政府高官記者會
留意返，佢只係行政立法兩會，唔算係高官

Sor😂你岩
更正番：最得體既建制派記者會

敵人既敵人知唔知係咩